拜仁官方宣佈簽馬體會法國邊衛 8000萬歐簽約5年

香港時間3月28日消息，拜仁通過官方網站宣佈，從馬體會簽下法國邊後衛盧卡斯-靴南迪斯，盧卡斯的轉會費達到8000萬歐元，他和拜仁簽約到2024年夏天，將在今夏正式加盟拜仁。

拜仁確認，拜仁、馬體會和球員三方已經達成協議，盧卡斯將在今夏成為拜仁的球員，由於檢查出右膝內韌帶受損，盧卡斯還需要和馬體會協商有關手術的問題。

拜仁體育總監薩利哈米季奇歡迎了盧卡斯的加盟：「很高興我們能簽下世界冠軍、也是世界上最好的後衛之一，盧卡斯將繼續保持我們擁有優秀法國球員的傳統。」在盧卡斯前，拜仁還簽下了他的國家隊隊友柏華特，後者也將在今夏加盟拜仁。

盧卡斯出生於1996年2月14日，身高1米82，司職左閘和中堅，4歲時他隨父親前往西班牙，11歲時加盟馬體會，早在2013年，他就被施蒙尼召入了馬體會對陣維拉利爾的比賽名單，但他的首次一線隊出場一直等到2014年12月3日對陣奧斯皮塔萊特的西班牙盃。

2015-16賽季，他隨馬體會攻入歐冠盃決賽獲得亞軍，上季，他幫助馬體會奪得了歐霸盃的冠軍，隨後又獲得了歐洲超級盃的冠軍。迄今為止，他代表馬體會出場110次，攻入1球。

2018年3月，盧卡斯被迪甘斯召入法國國家隊，並在對陣哥倫比亞的比賽中完成國家隊首戰，他入選了去年世界盃的法國大名單，並以主力的身份幫助法國時隔20年再次奪得世界盃冠軍。

盧卡斯的弟弟蒂奧之前同樣效力馬體會，2017年蒂奧離隊加盟皇馬。

世界盃冠軍左右兩閘都買曬你玩埋佢啦

吙又係輸俾利物浦

仲有tolisso

車路士夠有兩個啦

開多個post做乜

啱啱身 睇唔到公海有post 自膠

Alan

買埋烏迪迪啦 反正巴塞都想賣

唔覺得勁